dinner......

👍👍👍有可樂

呀b食咁少夠飽嗎？

Zero

咁都飽咩

呀b係咪影漏左碗飯

瓜瓜同牛牛好餓呀

屌你老母臭閪